英國電車意外系列 啲comment笑撚死

次次都係私家車收皮

好明顯唔係英國

好恐怖喎
臨尾果兩個撞到人

班司機好淡定，撞慣哂

連攤開對手呢d動作都冇

sor眼殘未訓醒
唔知點解睇comment會配左英國口音

睇返右下啲日期幾乎個個月都撞咁濟

班司機都好淡定
撞完好似無野發生咁
粗都無爆
應該見怪不怪

係電車面前, 所有都係紙皮

邊度黎 澳洲？

個個都勁冷靜

00:20 著短裙

除左最後兩個
D反應 全部好似係馬路撞到舊垃圾一樣

應該係白羅斯首都明斯克 Minsk

唔係英國嚟喎